有冇人係唔識分first name 同last name

身邊好多朋友都搞錯晒
以為first name係姓

以前上網注冊柒咗一次

調轉記就得架啦